(突發) 疑似英超球員開始陸續表態！反了 ！

一定要係微博大力宣傳

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

CLS

加件紅色衫上去

佢好似係英超球員？
點解佢要傷害全中國13億人民民族感情？

咩黎？

Push

依兩位足球員係咩隊

利申：唔識足球

唔反Lin了

又反了

乜野黎架

係乜唔緊要 最重要係班北佬見到一定會嬲到彈起

Child in need 個 logo
完全無關

強国人罷睇英超未

中國人要抵制利物浦了

快d放上微博

一早抵制緊，當年收錢睇英起
全國唔夠廿個有比錢

連美斯

g

果隻係咪淘寶維尼？

樓主係度撚鳩人 唔洗理

係

真係敢言 做埋手勢支持

推

唔反猁了

笑左好真~!

雙曼

金翅連鷹昭刀唔駛睇鳥

傻啦
班on9又會話要抵制
所以全民睇盜版㗎啦
地球寄生蟲點會守規矩㗎

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

拉

佢冒沖伙昇仁，我珍系信佢系伙昇黎㗎！

push

真?

英格蘭國家隊

我地革命領袖

英格蘭國家隊呀

史東斯＆連格

屌你老母睇撚住你把口啦

pish

快d放俾支拿人睇啦

係咪真先，一陣唔關事會好柒

#eye4hk

反了

好波 強國要孤立世界

嘩屌 連足球都無得睇啦

屌 文尼

no more fake news please

重要幫佢粒住條底褲，又在作死了

狗隊嚟唔使識

損害14億人感情邪惡產物

stand with hk
thanks

係呀！各位留意番啦！

屌撞到蹦蹦聲

Up

key上去？？
咪玩膠咁無聊
一係放link

依隻咩黎

哈哈哈

玩命.jpg

反了 反了

一直都默默支持連美斯

唔好on9
呢隻熊用了幾十年了 這是慈善活動 好似香港的仁濟籌款 歡樂滿東華咁

堅呀

推呢個

大台

唔係講笑 點解要設計到蒙右眼 仲要係維尼樣

真係唔知想點
要post上微博問下中國人點睇

維尼還眼！

去微博吹大佢啦！

真心咩

信唔信班大陸西一定會唔查清楚就亂抵制

支那人係好玻璃架

玩膠唔好玩到自己友都信埋

Wow

強國固有領土係宇宙，滾出地球

笑死

一定要宣傳, 煲大佢

維尼本身已經唔着褲，而家連衫都冇

強國班玻璃心應該見到隻野就會反

袁偉豪都出聲了

唔係唔推嘛

屌，唔睇英超喇

eye4hk

Agger
負皮佢先

咪傻啦，合得照擺明就有暗示啦

識玩

邊到有得買？？

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

沒有英超 還有中超

玻璃心國相信的，就是true news 了

仲要用底褲來矇眼

利害了我的國

彥霖事件
同學or子明講大話？
or 其中一方接觸了假彥霖/媽媽？

爵士連加特都唔識？

呢個係英國年年都搞嘅慈善活動 ，幫細路籌款

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

入黎幫推

尖沙咀見

NBA又唔睇得，英超又要杯葛

唔緊要，仲有中超同CBA

p

Omg baby

地獄鬼國就黎乜都唔使睇

係就快d罷睇英超一條心只睇中超

推撚爆佢！！！！

鳩撚完未？
做埋啲野同啲支狗一樣咁弱智真係笑撚大人個口
仲要咁撚多正評
柒唔柒？？？

We connected

算喇，口裡說抵制NBA，最後又全場爆

樓主又冇話為邊件事表態

超新星連加特#good不嬲都一直睇好佢

Ching果然心水清

Lin

Lin神你都唔識

班人玻璃黎架，點會唔關事？

Nice

Tui

如果大陸班豬抵制就正

連足球都黎料

足球籃球都反，咁仲有乜可以睇

識玩

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

Chi-na in need

女排

之前支國女排連贏幾場已經打足幾日飛機

佢地真係知道遮眼個動作

阿樂同祖高美斯 踢利物浦兩個都係

要賣啦
利撚要奶支

維尼足球夢要碎了

為佢黎講 黃絲係解支持加泰獨立

屌你，對住習總仲笑得咁開心

奧燒好似係伊斯蘭教

我屌 見到連膠特條撚樣

啊哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
屌你老母雜種維尼

如果輪到女排就真係過癮。

以為你係弱智
點知見到係空白acc
明晒

哇